
                      Cualquier cosa que Liam Neeson pueda hacer, Jennifer Garner puede hacerlo mejor. Al menos esa es la premisa de este thriller de acción hilarantemente horrible, increíblemente difícil de tragar del director de Taken, Pierre Morel. Resulta que los únicos que se quedarán con esta mala calidad son la audiencia. La menta protagoniza a Garner como Riley North, una mamá de fútbol de Los Angeles que se sobrecarga de trabajo y se convirtió en vigilante cuando su esposo (Jeff Hephner) y su hija menor (Cailey Fleming) son asesinados por miembros de un cartel de la droga. Los asesinos son puestos en libertad gracias a un sistema de justicia corrupto pagado por el líder Diego García (Juan Pablo Raba), y Peppermint - North solía vender galletas de Girl Scouts, ¿entiendes? - Se establece en un camino a la venganza. Después de cinco años de entrenamiento de estilo ninja, regresa a L.A. para exigir justicia para su familia asesinada.
        
            